你地班假Fact Check撚玩撚夠未？？

成個熱門同時事台都係唔知邊撚個吹雞出黎打人，百花齊放咁款。
一個二個求撚其話fact check就當真，冇圖又話係保護屋企人。
依家成6點都未有打架，出面班廢中仲係到send 77上水自己人衝去救人啲片話元朗開波
我屌你咩，尋日上環開撚咗36槍冇人care，有人中槍冇人care，成個連登都係假消息。
痴撚7線，尋晚上環班義士唔撚係人？企係前線對住成班狗受哂傷最後比你地無視。
你地係到食花生等開波冇所謂，唔該推返啲有用po上黎，等多啲人關注下尋晚上環啦dllm。

push

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

推post啊dllm

咪撚dum底元朗班手足啊dllm

太嬲打錯
*上環